已經有80%肯定太子可能有人被狗打死

【張司長話絕對冇人死】

全文：

前晚警方進入太子站作拘捕行動，期間曾經在車廂向乘客揮動警棍和噴胡椒噴霧，其後又阻止記者拍攝，網上有傳當晚有人死亡。政務司司長張建宗今日聯同3個局長見傳媒時澄清，根據醫管局的資料，當晚送院的傷者有46人，19個仍然留院，5個情況嚴重，其餘情況穩定。

他強調，送院的傷者全部都生還，「絕對冇一個人係死亡嘅」，希望大家不要誤信謠言，認為謠言「幫唔到件事」，並譴責造謠者。

至於會否動用《緊急法》處理香港當下亂局，張建宗指政府正以開放態度，檢視有甚麼香港法律「可以用得著」，幫助到警方的工作。他稱，政府使用的手段一定要合法、合理、合情，並由香港的整體利益出發。

#852郵報 #太子站 #張建宗 #醫管局

但有人係荔枝角被抬走
茘枝角有沒死人？

一日沒人報平安，一日都係失蹤/死亡